頭先睇完i8個樣，好想買了！！

做左vip要同你班傻仔排隊？定你on9?

iphone x 太柒
但可以一炒

比人撚到 up埋啲無謂野黎轉移視線

屌你老母 關你撚事牙

一枝穿雲箭

買打交多D 定想買IPHONE多D?

想

你邊撚個啊 串鳩我世清？

毒

我經特別途徑買咗三部了

有冇x

炒就得 自用就免喇

停手了 別接

8同7性能上有咩分別
X太柒

想換機 唔知換咩好
X真係太貴

好詳細！

64gb 8定128gb 7好
8幾靚

以一部電話我都覺得個價太誇張
不過個設計搞到唔多想買

炒既話容量越大越好

8炒到幾耐
頭兩浸？

樓下再接 祝你全家長命百歲 百病纏身
------------------------------------
反彈網👇🏼

我會買8
7就買plus

有新買新，今次炒得起

有iPhone x就有女屌

又笑我笠仔

人棄我取 入手ip7了

尊重下人啦😡😡😡

多謝各位好兄弟

Ip7同8好似

但7用A10

Model都有呀 炒到有首期都得

邊個再笑樓主
我要佢求生不得，求死不能

有咩大技

i8？

U win

好多人都想買啦，不過依家車位都幾千蚊個月